<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ألفا</string>
    <string name="aboutusText">نحن الوكيل الحصري لملابس اللياقة البدنية ألفا هدفنا نكون أكثر جاذبية للعملاء للإحتراف الفائق وانتشار المنتجات في الشرق الأوسط لتسهيل الحصول على الجسم المثالي لنصبح أكبر مجتمع ممارس للرياضة في أي وقت وأي مكان بتقنية التحفيز الكهربائي حيث أنها تقنية آمنة تعزز نمو،تحديد،شد العضلات و فقدان الوزن وتحفيز الدورة الدموية</string>
    <string name="objectives">إيمانا منا بأهمية الرياضة في حياة الفرد والمجتمع بادرنا بتوفير منتجاتنا في الشرق الأوسط، وتوفير خدمة  ما بعد البيع لمساعدة أفراد مجتمعنا الذين يسعون  لتحسين لياقتهم البدنية وبالتالي الذهنية حيث أن  الرياضة لها دور كبير في تحسين الحالة النفسية إذا تم الإستمرار عليها</string>
    <string name="wyeSports">تعّد ممارسة الرياضة بكاّفة أشكالها إحدى أكثر الطرق المهمة والفعالة لضمان الحفاظ على الصحة البدنية والعقلية، إذ تتعّدد فوائد الرياضة على الصعيدين النفسي والجسدي ومن أهمها التقليل من نسبة الدهون في الجسم، وزيادة الكتلة العضلية، والحفاظ على الوزن المثالي. النوم بشكل كاف، والتخلّص من الأرق، والحصول على الطاقة التي يحتاجها الجسم،فتح الشهية، وتناول الطعام الصحي، وتجّنب التدخين.  توفير حياة صحية، تتحّقق من خلالها السعادة، والشعور بالرضا والقناعة</string>
    <string name="electromyalicstimulationlayout">هو آلية تعمل على تحفيز الإنقباض العضلي باستخدام نبضات كهربائية. زاد الإهتمام بالتحفيز الكهربائي للعضلات في السنوات القليلة  الماضية لأسباب عديدة منها: إمكانية استخدامه كأداة في تدريبات القوة  للأشخاص الأصحاء والرياضيين؛ وكأداة اختبار لتقييم الوظيفة العصبية  أو العضلية في الجسم؛ وكأداة للتعافي بعد التمرين للرياضيين. يولد  الجهاز النبضات ويرسلها إلى الجسم عبر أقطاب كهربائية توضع على الجلد بالقرب من العضلات المطلوب تنبيهها.وبشكل عام، تكون  الأقطاب الكهربائية على هيئة قطع صغيرة قابلة للإلتصاق بالجلد.تحاكي النبضات جهد الفعل القادم من الجهاز العصبي الكهربي، وتؤدي لإنقباض العضلات. أشار علماء الرياضة إلى التحفيز الكهربائي للعضلات باعتباره وسيلة مكملة للتدريب الرياضي، ونشروا نتائج األبحاث التي درست تأثير هذه الطريقة.</string>
    <string name="email_address">البريد الالكتروني</string>
    <string name="password">كلمة المرور</string>
</resources>